香港有無地方可以學相撲

見到有個香港相撲協會 但google完香港連興趣班都無？想入門試下玩都唔得